Virtual Youtubers討論區（462）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

KEEP住個ON9樣

對波太大解釋不一致啊

仲有得用手擋

對奶咁大

好大

都遮唔到個胸

Nene巴講兩句？

個比例有啲怪 好大個頭

有冇魔乃元素

睇落仲大過mel

好色情小朋友睇到點算

佢第時同人搞姬你咪跟

除外套好撚正

防ban措施

最大問題原來係個樣

五期不嬲全部大波

而家覺得佢有少少可愛

屌個樣想點

條頸長百鬼咁

佢已經j到暈左

上個po係咪有人要找數

唔啦 擋到上半就過到YouTube童貞君

唔怪得nene話同lamy鬥大波

性感

Mel露多d 正d

髮尾

又要露又要遮

lm

nene

個live 2d可動性好似大左

個束腰算唔算

團長

我細佬忍唔住了

nene 個on9天真樣堅唔岩sensitive road

我屌

熊

Kuma

好on9啊

熊爪

KUMA

膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠膠~

終於唔係貓

Holo動物化

kuma attack

海豹呢

熊仔

加左隻手幾正

獸耳
白上：全員獸耳

算唔算

nene贏左了....

唔係海豹咩

唔錯wo

人類組又少一個

呢個夠on9 啱nene

好自然咁focus落條溝度

原來係留黎熊耳

界波袋唔擺落對波度 仲叫唔叫界波袋

成個三角形

hololive動物園

呢個要常駐啦

呢個幾正

好襯佢

找數未

頂級獵食者+1

你識d乜
咁樣放對手係上胸更加突顯到對波

望落絕地反擊成功

我正式宣布Q 到痴撚線！！！

個熊爪OK

唔係海豹

可以著晒上身

熊手配外套好啲

Holozoo

變左維尼

原來果兩舊野一直要黎遮熊耳

變熊就好睇咗

座長製藥廠宣布失敗

熊仔好正

著曬好睇好多

gummy bear

on9之王

件䄛有啲似電莖䄛

nene 今日世一

冇外套靚啲

Super Big Bear 李力持

突然變得好似巨乳蘿莉

熊樣靚過人樣係咪搞錯咗啲乜

對波好似大左好多

老母既意念

外套ver

巴打要找數

nene 已經贏左，係贏撚左

無得去中國化

真係好似

露腹肌所以唱お願いマッスル
咁點解唱

衫上d紐仲要成個小熊維尼咁

有冇人研究到對波係咪同團長差唔多大

絕地翻身大成功

@組長巴

idol nene

找咩數，係咪有野八卦

升cup

拍埋睇又真係有幾個元素重疊咗

呢下好難唔找數啦

雖然都係包頭但無左包住個舊野
成件衫脫支
加番當初設定想有既大波
再加埋熊爪新野

愛了愛了

happy synthesizer
未打哂就send咗

防ban手

多咗4k sub

今鋪好掂

159cm

真，守得雲開見月明，值得更多人訂閱

幫大家補圖

屌邊撚個走場 ! 同我睇到最後呀 ! !

NENE今次冇正月衫都抵啦
中UPGRADE 仲保留到ON9感
呢件衫5期最靚

隻手

idol服

熊掌真係幾襯 夠晒on9

清楚idol

即刻覺得舊皮唔做3D 同正月係正確選擇

開緊funson

仲有幾個鐘做正常人

走左30000

推

holocircus 又多一員

唔該組長下一句開始倒轉

YouTube chatroom 好似冇之前咁lag

早腸由pad年代開始已經唔找數

Pin咗

3D果陣5期大約加10k上下，做個參考

NENE識玩 呢個皮做3D多好多配件玩

未咁快 畀多幾個鐘佢

好聽啊

我會將組長張圖放係#1

維持一個月

件褸竟然冇好似獅雪咁著一半

唔找數可以下次唔洗入嚟 我會叫神父call人block柒佢

如果真係拎左件舊衫做3D真係喊出黎

隻手唱歌又幾好用

找數呀

開定一個月分量嘅post

lag嘅

呢個故事教訓我地野真係唔好亂講
就算亂講都唔好賭咁大

佢可能落左街買紙
或者網上訂緊a3紙

哩套衫正好多

想問邊度睇得出係魔乃要素

而家先LAG

佢唱呢首聽落有啲似雪菜 Sub了

呀雞cap圖係幾勁 cap得咁靚

你估連燈個名係假嫁

佢開心就好了

腰

スパークル

正呀
唱你的名字

係賭得多實出事
上次賭座長3D有犬山

比張圖最直接

早膠豬2月淨係得icon用

若隱若現先係精髓

組長巴找數未

icon code都要倒轉打

終於似番個idol

nene 2月日均訂閱無4000我3月所有留言掉轉寫

nene加油

仲未2月

唔反喇

icon d code要唔要調轉

個live 2d更新埋

長期擺隻手遮波

到你玩命

係咩?

要特登上水恥笑早腸

調轉仲點用 唔好去咁盡啦

熄咗chatroom都咁lag

睇過35賭輸孖車都唔知死冇得講

成幅圖轉咗，梗係轉埋啦

可動大左

好好聽

賭咁大？

個樣同把嘴捕獲好似好左

NENE去中國化

係咪到左加推nene既時候

借D意去打機唔開post

我要我個女起飛

嗰感覺冇以前咁硬

巧巧天

日均4千 你搵定人幫你抄都得

多咗維尼元素

nene值得更多subs

牙fi

你個名係咪要去公主要素？

陣間你個推會限歌枠呀, 推乜鳩呀

正呀

條頸越睇越長

抄硬

加入nene要素

想博冇人記得?

公主太唔識做, 係nene 直播緊中間先出tweet, 係人都知佢無睇了

船長阿夸都係日均3千到 你抄撚硬

豐胸+去中國化

好撚多猜度

有一個月搵定寫手

仲LAG過頭先10萬人果陣

好感動
5期生, 不容易呀

新Po頭

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

待找數 :

待结果 :

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

成個比例似跟魔乃多過舊皮

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。

舍利子！色不異空，空不異色；色即是空，空即是色，受想行識亦復如是。

舍利子！是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。

是故，空中無色，無受想行識；無眼耳鼻舌身意；無色聲香味觸法；

無眼界，乃至無意識界；無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡；

無苦集滅道；無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵。

依般若波羅蜜多故，心無罣礙；無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。

三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。

故知：般若波羅蜜多是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。

故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

唱歌先開始lag

有男朋友不了

食糧

我個女仲有上升空間
今日佢就咸魚翻身

每開新PO要連組長幅圖一齊PIN

呢首又唱得幾好聽

我前段時間開始就叫公主巴做姫森巴
姫森Rushia

其實係講衫定腰型
衫都唔係好似啫
腰型個個都差唔多

狗狗同公主差左40K個次元

唔係講笑
啲用色好撚似

日均
即係2月加112k sub數
即係由430k升到540k左右
祝好運

同魔乃放埋一齊真係

True

未換都日3000

咸左

忍唔住啦

nene喊咗

喊豬了

哭腔
nene
你值得架

喊咗

呀女唔好喊
你會坐火箭架啦

NENE

哭了

哭能左

出大絕啦

咪喊啦屌

nga spy

待找數 :

待结果 :

幾時3d

又玩食字

快D出3D啦

其實nene個頭同件衣服好唔match

Nene喊左

Imas

新裝安全發表
好耶.jpg

巧多新會然

流れ星キセキ

一咸d sc 多到

2月有28日
即係2月多112k sub有人就要找數
nene依家sub咁低 大把上升空間

LAg到

lag到

手寫輸入,咪膠

又遜

咁都柒得

金髮巨乳

咁都要遜

NENE要素仲喺度

遜炮力

on9如初

nene又遜

最尾都要柒下先

都係要遜

水醬比較重要啊

nene is back

YOUTUBE

Nene

好LAG

突破盲點

仲係咁遜 安心了

佢老母都有講
有心做

さすがねね

終於柒左
安心了

呢個係熟悉嘅nene

你外表點變都好 DNA唔會呃人㗎

CLS LAG到

垃圾YT

好lag

當初已經講過想係心口開窿
最後無用到咁解

nene始終如一

超lag

Nene唱歌之前就話要勿忘初衷
咁睇的確冇講錯
一樣咁遜

垃圾youtube

屌你YT

真係入左血

on9 youtube

neeeeeeeeeeeeee

垃撚圾youtube

YT: denied

youtube

換完衫都係咁鳩

果然係NENE

感動位變蝦碌
好nene

皇上

第一次歌回好似都係唱呢首?

開窿又橙色好易BAN
睇前輩就知

哇屌正到

Banpire

子兔音都有睇

Potplayer 都lag

開台前431k 依家436k

應該全世界一齊lag

好. 決定加推nenechi做ねっ子

懷疑2個私底識

冇位啦喎你

same

唔怪之得頭先歌回見到佢啲片刪哂

Lm 我愛nene

Nene套新衫一套頂三套
好期待Nene 3D
一定好正

老公collection 都會冇位?

播返首bgm
就知道nene is back

啲奶⋯

真係畢業

轉生?

Nenechi個名會唔會再長d

期待你個名可以加到幾長

新衫唔知自己駛唔駛比錢呢

万刀甲

新歌

cover 歌？

呢幅畫好正

一日加一個名

yagoo有番心跳

副圖掂

Nene歌ってみた

想講佢唔記得熄左d字

去中國化大成功

脫支奶

脫支奶真香

正常發揮

特色黎！

脫呀

好快唔夠位

無周邊?

nene冇goods 可以安心落單了

連介紹都改埋我覺得似cover都唔想比位人入

唯有抆走姬森

希望佢做得起盡快50萬

魔血饅頭

下個月就過啦

跟機 入會

好波

咁你食唔食呀

仲有新ending
自己做

好事

新ED都有

之前唔識nene 覺得她很on9個樣好嬲打
依加睇完覺得佢很on9個樣好嬲打但很可愛入會然了

即刻入左會員了

有料到外套都擋唔住

聽日就下個月啦wor

岩岩好35會限

我有啲肚餓

下個月唔過我就仆街了

唔食餃子了

到T0

到朗誦騎士

但我都係聽返阿女唱歌算喇

ending都要lag

Lag到睇唔到

見冇goods頭先掟晒做sc算了 等3月2生日set

YouTube 又lag 屌

hachama

疆屍跳

だれ？？

今日nene冇令大家失望

團長依排做咩咁多歌回

可能唔係lag黎

轉台到團長

咁Nene個Yt Icon會唔會轉

又蝦我心心

星街個op音樂

水醬要人

桃鈴るしあ（星詠み一味）

展示強項

邊有可能唔轉

BGM咩事

個bgm咩事

公主個名越來越短

二動

水醬個bgm 有戰錘40k既味道
g持

戰爭mode

【？？？】？？？？？？

留名只係為左大家知道我是誰

出歌

去埋個姓啦

出道第二日有新live2d

nene 唱完muscle
宜家到團長唱

轉咩名都認得你喎 唔洗膽心

會限

團長又side chest

聽團長唱歌啦

9點2斷電
等睇斷直播

自己處刑自己

熟悉嘅團長

一黎就 哦呢架以乜SO

船長狀態好好

團長都係

冇錢飲蘋果汁 要飲水了

琴晚先講完冇正式release
今日就自己出咗

多左6K sub

你咁講佢轉頭就del埋公主個名㗎啦

打錯字

今朝好似有人問邊到有

因為你成日狙擊me

團長表現正常

成1.5萬人等nene個首播

星街又痴左

團長保持到水準呀

星街連雪櫃都閂埋咁癲
話依家冬天
同埋sashimi類已經食曬
pc同網絡都冇影響

條友又提升咗朗讀力

絕好調

種咩因得咩果

係到留開言嘅都比人擇晒名 佢會走得甩褲

阿龍琴日先話包佢之後食飯

佢知道好多人鐘意

得翻個姬字就認得你㗎喇

【COVER】Rehab covered by te’resa

flos/ by 白雪みしろ【歌ってみた】

姊街點算

そら

變成基字都認得

姐街自己有正職

我只係換一個字做咩

認真一問,,,有無ching想要狗個名

姐街同我食

包埋

又想轉名轉推 垃圾

你早就應該放手啦

準備斷電
收台rta

取消收費化之前D收入唔會唔見ga ma?
點解搞到破產咁 係咪純粹做效果

星街挑戰開始

轉推快過換衫

真係斷左

水醬部腦咁樣會唔會燒左

RIP 星街

笑撚左

一關fuse 下播

星街斷左

你

d生日goods一周年goods未到之前都唔會畢業

想知下次Nene比人踩上心口嗰陣 會唔會有人出嚟

on9星街痴撚左線

想加野都比人屌....唔改了

Every every night, e-ien mitai
Every every night, e-ien mitai
Every every night, e-ien mitai
Every every night, e-ien mitai
Every every night, e-ien mitai

星街

咁睇咩野?

直接改名做po覇啦

星街已斷電

梗係效果啦ching

係咪完左

可能一陣去隔離屋痴電開台

唔會
係nene推嘅話會一齊笑鳩佢

朝ノFiいぬかみ涼菜.en

手短咗

銀魂

唱銀魂

我一定企出黎我proud ねっ子(第一日會然)

WHEREEEEEEEEE

公主bar我一定撐

朗誦會

thumbnail

斷左電 手機有朝一刻都係會冇電
到時就好睇

ha

痴撚線

我跟埋一齊笑nene

團長有成14k同接

其實星街點解冇左收益化

35會限講之前份問卷

團長真係幾勁
真係consistently 甩一拍

不正

Holo歌王

呢班富婆你洗鬼擔心咩

搵人帶佢去睇精神科未

笑死

關佢叉事

明你就唔好成日狙擊啦

係咪因為gta

正常

鬼知 唯一可能GTA玩太「過火」 on9 AI覺得係暴力內容ban9佢

第一次聽會覺得攪笑，
再聽之後會上癮

nene會限有講火雞幫佢好多嘅

擔心psycopath有咩問題

我覺得星街其他收入應該多過收SC 成日周圍出event

moona同緊個個咩人黎？

Peko中之人暴露

無ky算係咁啦

珍, 又抽水

冇人知
youtube冇講原因

俄羅斯v

依排冇event啊 唔係點會成日開台

好似俄文V

只可以講 一定唔關胸事

收皮啦8婆

咁nene有講火雞有幫佢唔少

台灣都多咗好多台V揀

moona好勁

因為星街彗星我要鯊了你

カサブタ

今日係桃鈴ねね嘅大勝利

你都唔好勉強話自己係單推

你太大個

團長點解你連呢首都可以甩beat

佢好耐冇話自己單推啦

其實最主要係團長把聲靚
如果其他人未必有呢個效果

可能nene真係有搵老師比意見

因為團長夠可愛

而家睇返NENE舊皮真係幾失敗下
本身知好普通 一拍埋去新皮度就好撚肉酸

係
白絲巧正

35中之人biden

波大就係皇道

係咩
早兩日仲見佢話自己單推貓兔狗
呢兩日apex沖rank少左上黎

西澤媽是旦一幅nene都靚過舊皮

其實新皮個樣同件衣裝咪一樣唔match

聖母

(๑╹ᆺ╹)つ🎉💕❤️

No la
舊衫nene夠on9

拍子機

團長開拍子機

同今朝連登一樣

Nene重未更新

ネタです

到魯魯修, 今晚唱動畫歌?

團長唔好勉強啦

Dllm

你以為佢本身邊到走出黎

佢都驚真心膠信以為真

團長仲要摧毀幾多首神曲

Holo每個人一定有病

我差啲留言
好彩最後都係決定睇埋先

狙你未狙你, 駛擇日?

鬼佬好多真心膠，天使去水建設都俾人當spy

on9 一味複製原唱有咩意思
團長宜家係重新演繹 為首歌注入新嘅元素

念經

Agree
好似香水

角卷包剪揼之歌 都可以甩BEAT

呢幾日D神回多到

萬八人

1萬8千幾條友聽團長讀歌

18k同接

夜見新衫

[url]WIoSp∀Qɔbʞʞ=ʌ¿ɥɔʇɐʍ/ɯoɔ˙ǝqnʇnoʎ˙ʍʍʍ//:sdʇʇɥ[/url]

支持支持

我覺得我對唔住阿女
我mute咗阿女聽団長

Ahoy

ahoy

星街個stream搞乜

[url]WIoSp∀Qɔbʞʞ=ʌ¿ɥɔʇɐʍ/ɯoɔ˙ǝqnʇnoʎ˙ʍʍʍ//:sdʇʇɥ[/url] ⁠

failed

咁樣係反轉

火雞今日真係好女仔

開波

團長冇開echo果陣仲屈

一堆人填1小時
真係想miko休息
我都希望miko休息多啲
佢本來就有病在身，之前仲修養過幾個月
唔好太博拉

團長朗讀ahoy

船長首歌都可以讀成咁

聽nene新歌

35p都好錫35
唔想35直播太長時間

enen

新感覺ahoy

洗唔洗咁快練習定

我個陣填都係揀2個鐘

其實2個鐘岩岩好
睇唔累

D插圖好撚正....
想插NENE了.....

我填3個鐘 諗住差唔多

yagoo:係偶像啊

插弱智會比人告po

揀咗幾耐都得

團長唱得好好

一打開係泰文字幕

Nene 張圖好靚

係gta食太多coin

cover今次真係落重極比nene
雖然唔知nene自己出左幾多錢，但真係好高質，衫又靚、歌又好聽，專心聽下歌詞，好撚有愛

終於做到偶像了

不過我明白打機好容易會上癮，特別係mc,ark,rpg驚會直播4個鐘起跳
所以量力而為最好

再唱落去架船沉啦

本

NENE MV呢套我覺得仲好睇

nene就快日增10k

其實首ahoy好勁
團長唱都開心

幅畫真係好撚屈

團長唱第一句個陣，架船已經沉左

Background 仲有餃子

真係當3D加成

即刻再聽過

好聽

悔やむと書いてミライ Cover:焔魔るり ≪プロセカ≫

NENE好婆

今日未2月 比佢避咗一日

日均喎

你地2個自已搞掂佢

你問號邊樣

除番開有4k咪日均囉

原來重有....

Risu好女仔carry埋隔離台

想射精了

2萬人聽團長
真T0

佢下個
你聽日就要找數

未2 月wo
今日呢d應該唔計

パパ活

四期生咁少

22k go go go

睇多次歌詞，真係好撚有愛
又叫大家記得佢個名，問大家可唔可比愛支持佢，如果咁做，絕對唔會令係你後悔。
首歌好正

恋愛サーキュレーション(朗讀版)

35個投票我好似投左EN
唔知有幾多%呢

成世人最感動嘅一日 見到多咗咁多人支持佢 終於捱出頭 真係睇到眼濕濕
由一開始就推ねね真係太好了

啲人想pekomiko 貼貼

今日一定唔計啦 我11點同你開始計

冇掉轉，唔答

咁正常既

連V NENE會會長

恋愛サーキュレーション 意外地好聽喎

恭喜

仲係31號

巴打今日贏哂

未到2月

因為原唱就係朗讀

團長唱香菜d歌真係岩

nene新歌歌list見

呢度咁多人有小器簿
一定大把朋友會提住

我淨係記得gura唱過呢首

即刻黎料

11 點睇數
2 月有28 日112000
最多零頭唔計110k算啦

依家呢個年代係咪冇人識HoneyWorks
btw 呢首歌詞好貼近佢

你搵個冇唱過仲難啦下話

聽完團長唱
我已經唔記得原唱係點

佢地成日都唱，點都有掂到下
不過個cover歌應該係中-高價位果種

35 ASMR

35 ASMR 我好興奮

2021 bingo

吳些華

Hololive歌后

牙團

一定好撚正

22K

HA! 吳些吳些吳些華

大哥

我今日先加推

團長從來唔會令我地失望

CHATROOM話食奶嘴ASMR

團長笑到我

團長又呢首

22K人係M嚟，可以聽團長聽咁耐

笑撚死

正囉

holo歌力T0嘅實力

終於吸引到大家咁鍾意真係太好了

竟然有新model

聽上癮
我唔小心有第一次
之後每次都聽

少女S

四期生:
四期本身少人推
桐生miko 超少合作, 唔知有無火花
羊半個獨行俠
天使半個獨行俠
towa獨行俠不過轉緊行
公主獨行俠

望住knight cup搖呀搖, 就會慢慢覺得好聽

大家總於明nene好

唔好喊,,應得架

桐生MIKO超少合作？？？

首cover無論係歌定係畫面都好高質

點解少女S唱得咁正常

中左毒

是

原來團長ROCK底

我比較少留意作曲作詞個d野
所以可能我聽過佢地既作品但我唔知

個句等太耐真係好心酸
肯定忍左好耐
睇到眼濕濕呀屌你

21個目標，Miko

到底團長幾時先肯CD

兩大歌姬唱歌應該要點揀

シャカビーチ: am i a joke to you?

35 要135萬 sub

團長老師

但其實5期都未出道夠半年

聽都聽得出佢真係挨左好耐

致敬番原曲張圖?

應該都係全日文

again

同期個個都正月同3D化仲要大受好評
自己就要谷埋一口氣等新衫

以前有asamiko
mikococo關係好好架

每月一次歌回呢

ＴＭＴ

miko 1對1合作應該無邊個多過會長

之前有人話歌回同3D一齊搞

啲日本妹係咪真係好鍾意bleach

轉咗形象之後一切都會好㗎啦

講錯, 係生日

早幾日咁岩youtube推條熟肉アイロニ上黎，一路聽一路睇comment，真係好慘

前期幾好

Virtual Youtubers討論區（463）

桐生miko 超少合作
ok, you are on9 now, fucking donkey

(๑╹ᆺ╹) ぬんぬん

佢岀道頭幾個月sub數一直俾其他3個拋開成條街

>o<

偷步

Noah 花芽 Bora

新op好可愛

po bar

Po bar開多個,果段我用手寫有殘體

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube切片及整合

待找數 :

待結果 :

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

應該得兔狗 會長應該係35第三多單對單合作

藍染gg之後開始收皮

好彩今次大成功

Virtual Youtubers討論區（463）

UPDATED

かなた同羊都算獨行咩

藍染做boss之後

團長今晚冇唱ＫＩＮＧ

隻雞星期日應該講幾時走

下個星期差唔多成個星期死神都陪佢

即刻去LOOP多次吳些華

新 op / ed 都好得意

唱ヒッチコック幾好聽喎

屌竟然讀SC 團長快D收台啦

其實唔希望臭雞走

都估到船長會做畫畫驚工商

出CD俾人執到無晒團長既味道架會

Moona

咁岀朗誦CD

屌那星炒車搞到遲左睇tama

twitter 要換去魔乃了

192K 24Bit不修飾

朗誦會Hi-Res

好得意

5 個心的

冇咗了

同兔狗熟但係collab真係無會長多
淨係ark都合作左4-5次

開唱啦

一轉台聽nene就覺得去左子供向節目

巴打有冇之前個張

好過成日俾人話佢消費aloe啦

佢攞崩玉果刻出事，之後收皮

隻友哈哈哈吹到咁勁仲要秒破卍解，結果俾初始斬月一野平A斬死

已經吸收左

好女仔

睇完呢段我男人老狗都流咗眼淚

亂到on9

有五個心，唔同色

在心中

第16個目標應該做唔到了

呢啲野一長個戰力設定就失平衡,大部份作者都逃不過

rbc個室友

真係係奧地利做直播,wn組真係全時段都有人

但奧地利個網速好似好慢

nene啲表情生動左好多

thx

上星期佢話果邊上網慢到仆街,諗緊搬出去住定係租多個studio
但兩樣都唔夠錢

目標18. 溫熟D英語/漢字

令我諗起五期+EN果次

因為自身已經化為魔乃

R錢啫

其實魔乃嗰陣係咩事？

yo

吸口水

I don't speak English

船長

gura will remember this

自己上網搵文睇好d

決定成為五期同三期推了船長露醬兔仔座長nene

船長同皇上隻驚

nene今次雜談都有萬幾人

喺到講會引起大量人ptsd

同埋上網唔好搵返連登D post

琴日down左
完全畫唔掂

可能要固網+4g上網

反正返到去佢屋企人都會幫佢,應該冇乜問題既

屌
我都唔記得提，你好撚醒

Oh, I am so sorry

同時開緊阿女同NENE
對眼都幾攰

GINtama

solo live

底邊會長

食住新衫個勢

noah同sumire另一個係邊個黎

話說我終於填左表比tama
點唱少女病 蒼白シスフェリア3部曲，希望有生之年聽到佢唱

團長度成日有個NativeWolf海外兄貴俾紅ＳＣ
跟住團長係度扮狼叫 好鬼正

nene今日新屎坑姐
過多一個星期先講啦

玩game 唔夠大路
又成日solo 開台 箱內又冇咩交流
又俾人車 焗住slow mode

唔出事就有鬼

深愛